一句到尾 即日起全世界跳閘出入

禁制令吖嘛
停駛吖嘛
党鐵我屌你老味

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場

但有cctv, 點搞

戴口罩？

要多人一齊做